垃圾翡翠家居 即刻寄電郵消委會投訴佢

屌你老母垃圾翡翠家居
成6000蚊買個櫃, 你都可以櫃桶整到唔撚同色
唔同色都算啦,我當你過年前趕貨,做野趕跟唔到咁多
打電話上去,起碼叫做好聲好氣咁話叫師傅上黎換左佢
3月頭打電話,今日先黎收,都算撚數啦

今日返到屋企,工人姐姐話個師傅直接拆左面板走
話要度尺寸,留返兩個大窿比我

我未見過咁ON9既師傅,你度尺寸唔可以直接攞尺出來度?要成塊板拆左佢
仲話要半個月先俾番我,等我鋪足半個月既塵?

已經即刻寄電郵消委會投訴佢,有無其他人一樣中過伏?
一世唔會再買佢

先唔講間野，平定貴
點解個櫃個款咁肉酸樓主都買得落手？

頂,實木櫃,無咩款揀
屋企人俾錢,唔係我話事

3月頭打電話
今日3月2號黎收 有咩問題

下次去ikea買算啦

做師傅做到佢咁ON9
如果係屋企,仲唔屌到佢上天花板
做師傅身上無尺? 無尺既話,個櫃係你公司的現成款
又唔係改過,點解會唔知SIZE?

SORRY, 2月頭

3月頭打電話,今日先黎收

2月頭,唔記得左已經3月.....

佢同你拎返去上黃粉索色之嘛
你估真係會重做咩
佢唔同色都係因為索色索得唔夠,你估原木真係咁嘅色?

呢間舖全部傢俬都係呢種木紋 好撚核突

咁我又無咁大想頭
我原來以為佢會攞塊一樣色既上黎換
反正佢可以收塊野返去
又無穿無爛

點知佢直接留番個窿俾我